（太子女系列）「越棧」母公司5日累升四倍！市值超越翠華

（更新股價）

連鎖餐廳「越棧」母公司膳源控股（1632）掛牌第5個交易日，股價越炒越高，今早開市再升6%，到11時已爆升32.3%。午後升勢進一步擴大，最新報10.08元，以招股價2元計，5日累升四倍，最新成交額超過2億元，市值迫近廿億元，超過高級茶記翠華(1314)的約18億元。

轉貼自蘋果ATM

唔講以為大女係嘉賓黎

大女

大女正

細女一定好憎家姐

個細女同佢老豆成個餅印咁

大女MORE

大女成個妙麗咁既樣

大女一定無血緣關係

為左大女 10蚊都照入

好衰

話唔定個阿婆以前都係咁靚呢

入咩先

乜都入

大女整過定執返嚟，咁唔似樣嘅

可以畀我娶個大女嗎

個老母係譚惠珠?

求大女ig

有冇人覺得細女大女係before/after？